唇茶：如果著黑衫行街/返屋企食飯比狗截，記得話係出黎買嘢飲！因為買一送一真係好抵！

早幾日佢地鋪頭ig有po講

今日飲食男女有埋報導
良心小店講到明 個活動係突登撐我地！

老闆Asum表示，「選在國慶日，並沒有特別意思，只是當日有個『全民黑衣日』活動，所以就推出這優惠。我相信當日應該會很多人站出來，如果覺得天氣熱，要避暑，都可以隨時入來。」

他有感最近社會氣氛緊繃，「好像隨便穿件黑衣，出去就會被警察拘捕」，自己及員工亦曾因制服是黑色，被警察查問，所以希望活動可以對市民送上支持。

【逆權小店】10.1全民黑衣日 茶飲店推優惠 著黑衫減$5或買一送一 老闆：黑衫不是恐怖份子